如果去各區狗屋抄低所有私家車車牌，有無犯法？

想集低入面啲公務或非公務用嘅私家車車牌
再搞個datadase方便大家出街見到阿sir表揚佢哋

如果無犯法，有無手足一齊合作
咁多間狗屋抄唔哂架一個人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

831 901

7月頭已經建議過

重推

警署附近咁多高樓大廈
一支長鏡慢慢記錄

然後呢？

901

？

再請佢地飲雞尾酒

請飲雞尾酒

正皮

而家啲呀sir咁受歡迎
日日比人表揚佢地會好麻煩
唔好咁做呀

抄完車牌，咪去運輸署，俾$45出份車輛查冊囉

一定有好市民獎
大家努力呀

一啖砂糖
一啖屎

當然係獻花表揚